大陸既然唔想侵侵當選.點解唔等埋侵侵落選先郁?

呢度我唸唔明
你依家郁.全世界都只會支持侵侵果面

歐盟更加唔可以再扮睇唔到
佢地國會議員會屌到佢地化境

你覺得小學雞識鄧小平/胡溫契弟啲拿渣招？

習大大做野唔洗你教

佢唔郁只會更無面，佢要做嘢比自己人民睇

而家d 藍絲好開心
唔知點搏佢地

不如大陸點解唔等埋韓國瑜當選先，
人地面子大過天，唔會按常理出牌

辯證思維，點都係最大贏家

加速主義好

因為冇人估到大選結果囉

係佢眼中咁未算郁 侵真係落選就真係郁俾你睇

唔會 上屆希拉里都55波

都好多鐵票

因為用佐唔知幾多億落去KMT同韓國輸身上

俾錢台商同台僑 包飲包食包住包機票番台灣投票

諗住2020就可以統戰台灣

小學雞得唔到 就直接不演

你應該睇番由上年反送終條例 至 今年 1月嘛台灣同香港啲新聞